<resources>
    <string name="app_name">CatemApp</string>
    <string name="catemapp">CatemApp</string>
    <string name="sitios_tur_sticos2">Sitios turísticos</string>
    <string name="playas">Playas</string>
    <string name="restaurantes">Restaurantes</string>
    <string name="hoteles2">Hoteles</string>
    <string name="bienvenido_a_catemaco">Bienvenido a Catemaco</string>
    <string name="empecemos_a_explorar">Empecemos a explorar</string>
    <string name="sitios_tur_sticos">Sitios turísticos</string>
    <string name="catemaco_es_una_ciudad_m_gica_con_una_variedad_de_sitios_tur_sticos_que_har_n_de_tu_vista_un_recuerdo_inolvidable_donde_podr_s_reencontrarte_con_la_naturaleza">Catemaco es una ciudad mágica con una variedad de sitios turísticos que harán de tu vista un recuerdo inolvidable donde podrás reencontrarte con la naturaleza</string>
    <string name="nanciyaga">Nanciyaga</string>
    <string name="isla_de_los_monos2">ISLA DE LOS MONOS</string>
    <string name="la_jungla">La jungla</string>
    <string name="laguna_de_catemaco">Laguna de catemaco</string>
    <string name="isla_de_los_monos">ISLA DE LOS MONOS</string>
    <string name="sontecomapan">SONTECOMAPAN</string>
    <string name="nanciyaga_es_el_lugar_donde_la_selva_est_de_regreso_y_en_donde_confluye_la_selva_tropical_m_s_al_norte_del_continente_americano_con_su_gran_diversidad_en_especies_de_flora_y_fauna_el_lago_y_el_manantial_que_le_dan_vida_al_entorno_hacen_posible_que_el_visitante_en_armon_a_con_la_naturaleza_regrese_a_su_origen_resguardando_el_entorno_y_favoreci_ndolo_a_trav_s_del_turismo_sustentable_la_reserva_ecol_gica_nanciyaga_te_ofrece_una_alternativa_de_descanso_en_medio_de_la_selva_tropical_de_los_tuxtla_en_donde_podr_s_disfrutar_desde_un_recorrido_por_la_selva_un_temazcal_una_cena_rom_ntica_con_vista_al_lago_durante_el_atardecer_y_muchas_m_s_experiencias_nicas">Nanciyaga es el lugar donde la selva está de regreso y en donde confluye la selva tropical más al norte del continente americano, con su gran diversidad en especies de flora y fauna, el lago y el manantial que le dan vida al entorno, hacen posible que el visitante en armonía con la naturaleza, regrese a su origen. Resguardando el entorno y favoreciéndolo a través del turismo sustentable, la reserva ecológica Nanciyaga te ofrece, una alternativa de descanso en medio de la selva tropical de los Tuxtla, en donde podrás disfrutar desde un recorrido por la selva, un temazcal, una cena romántica con vista al lago durante el atardecer y muchas más Experiencias Únicas.</string>
    <string name="al_pasar_por_el_lugar_el_visitante_podr_observar_a_los_monos_los_cuales_ha_dado_la_vuelta_aportando_una_fuerte_entrada_de_efectivo_para_mucha_de_la_poblaci_n_de_catemaco_notable_obviamente_por_los_muchos_gritones_a_lo_largo_de_la_orilla_de_la_laguna_que_te_invitan_a_tomar_un_paseo_en_lancha_a_pesar_de_estos_gritones_el_paseo_en_lancha_es_una_experiencia_maravillosa_para_considerarse_en_la_laguna_la_vista_de_la_orilla_de_la_ciudad_de_catemaco_y_la_vista_de_las_colinas_volc_nicas_vecinas_del_lago_son_absolutamente_maravillosas">Al pasar por el lugar el visitante podrá observar a los monos, los cuales ha dado la vuelta aportando una fuerte entrada de efectivo para mucha de la población de Catemaco, notable obviamente por los muchos gritones a lo largo de la orilla de la Laguna que te invitan a tomar un paseo en lancha. A pesar de estos gritones, el paseo en lancha es una experiencia maravillosa para considerarse en la Laguna. La vista de la orilla de la Ciudad de Catemaco y la vista de las colinas volcánicas vecinas del lago son absolutamente maravillosas.</string>
    <string name="la_localidad_de_la_jungla_est_situado_en_el_municipio_de_catemaco_en_el_estado_de_veracruz_de_ignacio_de_la_llave_hay_4_habitantes_dentro_de_todos_los_pueblos_del_municipio_ocupa_el_n_mero_184_en_cuanto_a_n_mero_de_habitantes_la_jungla_est_a_342_metros_de_altitud_el_pueblo_de_la_jungla_est_situado_a_5_3_kil_metros_de_catemaco_que_es_la_localidad_m_s_poblada_del_municipio_en_direcci_n_este_si_navegas_por_nuestra_p_gina_web_encontrar_s_adem_s_un_mapa_con_la_ubicaci_n_de_la_jungla">La localidad de La Jungla está situado en el Municipio de Catemaco (en el Estado de Veracruz de Ignacio de la Llave). Hay 4 habitantes. Dentro de todos los pueblos del municipio, ocupa el número 184 en cuanto a número de habitantes. La Jungla está a 342 metros de altitud. El pueblo de La Jungla está situado a 5.3 kilómetros de Catemaco, que es la localidad más poblada del municipio, en dirección Este. Si navegas por nuestra página web, encontrarás además un mapa con la ubicación de La Jungla.</string>
    <string name="la_laguna_de_catemaco_tiene_una_extensi_n_de_11km_de_ancho_por_8_de_largo_rodeada_por_exuberante_vegetaci_n_dentro_de_ella_se_encuentran_varias_islas_como_la_de_tanaxpillo_tambi_n_llamada_la_de_los_monos_porque_en_ella_existen_desde_1979_una_colonia_de_macacos_rabones_tra_dos_de_tailandia_y_los_cuales_han_desarrollado_la_habilidad_para_nadar_otra_es_la_de_las_garzas_donde_se_refugian_parvadas_de_distintas_especies_que_sobrevuelan_el_lago_por_ser_esta_zona_un_verdadero_para_so_ha_servido_de_set_cinematogr_fico_de_numerosas_pel_culas_de_corte_internacional">La Laguna de Catemaco tiene una extensión de 11km de ancho por 8 de largo; rodeada por exuberante vegetación, dentro de ella se encuentran varias islas como la de Tanaxpillo, también llamada la de los monos porque en ella existen desde 1979 una colonia de macacos rabones traídos de Tailandia y los cuales han desarrollado la habilidad para nadar; otra es la de las Garzas, donde se refugian parvadas de distintas especies que sobrevuelan el lago; por ser esta zona un verdadero paraíso, ha servido de set cinematográfico de numerosas películas de corte internacional.</string>
    <string name="lugar_cercano_a_la_laguna_de_catemaco_donde_se_puede_viajar_en_lancha_y_admirar_los_esteros_y_r_os_que_la_nutren_hasta_la_barra_que_separa_el_agua_dulce_del_agua_marina_desde_catemaco_se_puede_viajar_por_una_carretera_asfaltada_a_la_laguna_costera_de_sontecomapan_que_se_encuentra_a_18_kil_metros_en_la_peque_a_poblaci_n_de_sontecomapan_se_puede_tomar_una_embarcaci_n_que_despu_s_de_surcar_bajo_los_manglares_salen_a_la_laguna_el_recorrido_puede_ser_alrededor_de_sta_por_sus_esteros_y_r_os_que_la_nutren_o_llegar_hasta_la_barra_que_separa_el_agua_dulce_del_agua_marina_ah_se_localiza_una_colonia_de_pescadores_una_amplia_playa_y_se_puede_encontrar_alg_n_lugar_para_comer">Lugar cercano a la laguna de Catemaco, donde se puede viajar en lancha y admirar los esteros y ríos que la nutren hasta la barra que separa el agua dulce del agua marina. Desde Catemaco se puede viajar por una carretera asfaltada a la laguna costera de Sontecomapan, que se encuentra a 18 kilómetros. En la pequeña población de Sontecomapan se puede tomar una embarcación, que después de surcar bajo los manglares salen a la laguna. El recorrido puede ser alrededor de ésta, por sus esteros y ríos que la nutren o llegar hasta la barra que separa el agua dulce del agua marina. Ahí se localiza una colonia de pescadores, una amplia playa y se puede encontrar algún lugar para comer.</string>
    <string name="hoteles">Hoteles</string>
    <string name="a_lo_largo_de_la_ciudad_encontrar_s_una_variedad_de_hoteles_donde_podr_s_hospedarte_y_descansar_despu_s_de_un_d_a_de_aventura_en_la_ciudad_nsiempre_encontraras_una_opci_n_que_se_ajuste_a_tu_medida">A lo largo de la ciudad encontrarás una variedad de hoteles donde podrás hospedarte y descansar después de un día de aventura en la ciudad. \nSiempre encontraras una opción que se ajuste a tu medida</string>
    <string name="la_finca_hotel">LA FINCA HOTEL</string>
    <string name="hotel_del_angel">Hotel del Ángel</string>
    <string name="hotel_playa_azul">Hotel Playa Azul</string>
    <string name="hotel_playa_cristal">Hotel Playa Cristal</string>
    <string name="hotel_del_lago">Hotel del Lago</string>
    <string name="el_hotel_del_lago_ofrece_alojamiento_con_aire_acondicionado_en_catemaco_el_establecimiento_cuenta_con_restaurante_recepci_n_24_horas_servicio_de_habitaciones_y_wifi_gratuita_el_hotel_cuenta_con_piscina_cubierta_y_sal_n_compartido_todas_las_habitaciones_incluyen_armario_tv_de_pantalla_plana_y_ba_o_privado_el_hotel_del_lago_sirve_un_desayuno_americano_o_a_la_carta_el_alojamiento_dispone_de_terraza_hablamos_tu_idioma_cambio_de_moneda_necesitas_efectivo_en_el_alojamiento_hay_servicio_de_cambio_de_direcci_n_paseo_del_malec_n_33_centro_95870_catemaco_ver_tel_fono_294_943_0160">El Hotel del lago ofrece alojamiento con aire acondicionado en Catemaco. El establecimiento cuenta con restaurante, recepción 24 horas, servicio de habitaciones y WiFi gratuita.\n El hotel cuenta con piscina cubierta y salón compartido. Todas las habitaciones incluyen armario, TV de pantalla plana y baño privado. El Hotel del lago sirve un desayuno americano o a la carta. El alojamiento dispone de terraza.\n ¡Hablamos tu idioma! Cambio de moneda: ¿Necesitas efectivo? En el alojamiento hay servicio de cambio de Dirección: Paseo del Malecón 33, Centro, 95870 Catemaco, Ver. Teléfono: 294 943 0160</string>
    <string name="el_hotel_del_ngel_es_un_establecimiento_de_3_estrellas_situado_en_catemaco_n_este_hotel_de_3_estrellas_cuenta_con_terraza_y_habitaciones_con_aire_acondicionado_y_ba_o_privado_cuenta_con_piscina_al_aire_libre_conexi_n_wi_fi_gratuita_y_aparcamiento_privado_gratuito_ntodas_las_habitaciones_del_hotel_est_n_equipadas_con_tv_el_personal_de_la_recepci_n_24_horas_habla_ingl_s_y_espa_ol_el_hotel_del_ngel_se_encuentra_en_catemaco_a_0_5_km_de_reserva_ecol_gica_benito_ju_rez_y_ofrece_una_piscina_el_hotel_consta_de_76_habitaciones_climatizada_a_los_hu_spedes_les_gustar_la_cercan_a_a_nanciyaga_que_est_a_500_metros_el_centro_de_la_ciudad_est_a_1_km_de_la_propiedad_n_est_a_un_corto_paseo_de_laguna_catemaco_y_bas_lica_de_la_virgen_del_carmen_este_alojamiento_cuenta_con_un_mini_bar_climatizaci_n_y_una_cocina_en_las_habitaciones_una_ducha_y_toallas_de_ba_o_est_n_disponibles_en_los_ba_os_privados_la_nuez_panader_a_y_pasteler_a_la_caba_a_del_lago_y_loncher_a_mingo_se_encuentran_cerca_el_hotel_dispone_de_aparcamiento_gratuito_y_parking_privado">El Hotel del Ángel es un establecimiento de 3 estrellas situado en Catemaco.\n Este hotel de 3 estrellas cuenta con terraza y habitaciones con aire acondicionado y baño privado. Cuenta con piscina al aire libre, conexión Wi-Fi gratuita y aparcamiento privado gratuito. \nTodas las habitaciones del hotel están equipadas con TV. El personal de la recepción 24 horas habla inglés y español. El Hotel Del Ángel se encuentra en Catemaco, a 0.5 km de Reserva Ecológica Benito Juárez, y ofrece una piscina. El hotel consta de 76 habitaciones climatizada. A los huéspedes les gustará la cercanía a Nanciyaga, que está a 500 metros. El centro de la ciudad está a 1 km de la propiedad.\n Está a un corto paseo de Laguna Catemaco y Basílica de la Virgen del Carmen. Este alojamiento cuenta con un mini bar, climatización y una cocina en las habitaciones. Una ducha y toallas de baño están disponibles en los baños privados. La Nuez Panadería y Pastelería, La Cabaña del Lago y Lonchería Mingo se encuentran cerca. El hotel dispone de aparcamiento gratuito y parking privado.\n¡Hablamos tu idioma!Dirección: Independencia 52, Centro, 95870 Centro, Ver.Teléfono: 294 943 0412</string>
    <string name="la_finca_hotel_y_spa_situado_en_catemaco_veracruz_ofrece_acceso_directo_a_la_laguna_y_alberga_una_piscina_al_aire_libre_y_un_bar_restaurante_n_tambi_n_cuenta_con_temazcal_y_spa_todas_las_habitaciones_de_la_finca_disponen_de_terraza_con_vistas_al_lago_e_incluyen_tv_por_cable_aire_acondicionado_y_l_nea_telef_nica_el_ba_o_dispone_de_art_culos_de_aseo_y_secador_de_pelo_el_restaurante_la_finca_hotel_y_spa_sirve_platos_t_picos_de_la_zona_de_07_00_a_23_00_mientras_que_el_bar_est_disponible_de_13_00_a_23_00_nel_hotel_proporciona_conexi_n_wi_fi_gratuita_aparcamiento_privado_y_servicio_de_habitaciones_entre_otros_servicios_adem_s_cuenta_con_jardines_y_parque_infantil_la_estaci_n_de_autobuses_ado_queda_a_5_minutos_en_coche_y_la_playa_de_la_barra_a_30_minutos_tambi_n_en_coche_el_centro_de_catemaco_se_halla_a_2_5_km_n_hablamos_tu_idioma_direcci_n_carretera_180_km_147_95870_catemaco_ver_tel_fono_294_947_9700">La Finca Hotel y Spa, situado en Catemaco, Veracruz, ofrece acceso directo a la laguna y alberga una piscina al aire libre y un bar restaurante.\n También cuenta con temazcal y spa. Todas las habitaciones de La Finca disponen de terraza con vistas al lago e incluyen TV por cable, aire acondicionado y línea telefónica. El baño dispone de artículos de aseo y secador de pelo. El restaurante La Finca Hotel y Spa sirve platos típicos de la zona de 07:00 a 23:00, mientras que el bar está disponible de 13:00 a 23:00. \nEl hotel proporciona conexión Wi-Fi gratuita, aparcamiento privado y servicio de habitaciones, entre otros servicios. Además, cuenta con jardines y parque infantil. La estación de autobuses ADO queda a 5 minutos en coche y la playa de La Barra, a 30 minutos, también en coche. El centro de Catemaco se halla a 2,5 km. \n¡Hablamos tu idioma! Dirección: Carretera 180, Km 147, 95870 Catemaco, Ver. Teléfono: 294 947 9700</string>
    <string name="el_hotel_playa_azul_se_encuentra_en_catemaco_veracruz_y_cuenta_con_piscina_al_aire_libre_y_restaurante_ofrece_conexi_n_wi_fi_gratuita_todas_las_habitaciones_tienen_tv_por_cable_aire_acondicionado_y_zona_de_estar_las_habitaciones_ofrecen_vistas_al_lago_y_al_jard_n_el_hotel_playa_azul_dispone_de_recepci_n_abierta_las_24_horas_y_jard_n_incluye_sal_n_compartido_parque_infantil_y_servicio_de_planchado_el_aparcamiento_es_gratuito_el_centro_de_la_ciudad_de_catemaco_est_a_5_minutos_en_coche_n_hablamos_tu_idioma_direcci_n_carretera_a_sontecomapan_km_2_centro_95870_catemaco_ver_tel_fono_294_943_2618">El Hotel Playa Azul se encuentra en Catemaco, Veracruz, y cuenta con piscina al aire libre y restaurante. Ofrece conexión Wi-Fi gratuita. Todas las habitaciones tienen TV por cable, aire acondicionado y zona de estar. Las habitaciones ofrecen vistas al lago y al jardín. El Hotel Playa Azul dispone de recepción abierta las 24 horas y jardín. Incluye salón compartido, parque infantil y servicio de planchado. El aparcamiento es gratuito. El centro de la ciudad de Catemaco está a 5 minutos en coche. \n¡Hablamos tu idioma! Dirección: Carretera a Sontecomapan KM 2, Centro, 95870 Catemaco, Ver. Teléfono: 294 943 2618</string>
    <string name="el_hotel_playa_cristal_se_encuentra_junto_al_lago_catemaco_y_cuenta_con_piscina_al_aire_libre_conexi_n_wi_fi_gratuita_aparcamiento_gratuito_y_salas_para_banquetes_las_habitaciones_est_n_equipadas_con_aire_acondicionado_tv_por_cable_armario_escritorio_suelo_de_baldosa_y_ba_o_privado_con_ducha_y_art_culos_de_aseo_gratuitos_el_restaurante_del_hotel_playa_cristal_sirve_cocina_tradicional_mexicana_de_07_00_a_23_00_adem_s_encontrar_otros_locales_de_restauraci_n_a_menos_de_1_km_nel_establecimiento_est_a_20_km_de_la_playa_de_barra_del_mar_a_2_horas_en_coche_del_aeropuerto_nacional_de_minatitl_n_y_a_15_minutos_a_pie_del_centro_de_catemaco_que_cuenta_con_zonas_comerciales_y_lugares_de_inter_s_tur_stico_n_hablamos_tu_idioma_direcci_n_av_francisco_i_madero_73_a_santa_rosa_95870_catemaco_ver_tel_fono_294_943_0329">El Hotel Playa Cristal se encuentra junto al lago Catemaco y cuenta con piscina al aire libre, conexión Wi-Fi gratuita, aparcamiento gratuito y salas para banquetes. Las habitaciones están equipadas con aire acondicionado, TV por cable, armario, escritorio, suelo de baldosa y baño privado con ducha y artículos de aseo gratuitos. El restaurante del Hotel Playa Cristal sirve cocina tradicional mexicana de 07:00 a 23:00. Además, encontrará otros locales de restauración a menos de 1 km. \nEl establecimiento está a 20 km de la playa de Barra del Mar, a 2 horas en coche del aeropuerto nacional de Minatitlán y a 15 minutos a pie del centro de Catemaco, que cuenta con zonas comerciales y lugares de interés turístico. \n¡Hablamos tu idioma! Dirección: Av. Francisco I. Madero 73-A, Santa Rosa, 95870 Catemaco, Ver. Teléfono: 294 943 0329</string>
    <string name="salir">Salir</string>
    <string name="en_la_ciudad_de_catemaco_existe_una_gastronom_a_exquista_muy_variada_para_complacer_los_paladares_m_s_exigentes_a_trav_s_de_sus_diversos_diversos_restaurantes_podr_s_conocer_la_mag_a_de_la_gastronomia_de_los_tuxtlas">En la ciudad de Catemaco existe una gastronomía exquista muy variada para complacer los paladares más exigentes. A través de sus diversos diversos restaurantes podrás conocer la magía de la gastronomia de los Tuxtlas.</string>
    <string name="restaurante_la_ola">Restaurante La Ola</string>
    <string name="restaurante_la_casita">Restaurante La Casita</string>
    <string name="restaurante_tierra_de_tucanes">Restaurante Tierra de Tucanes</string>
    <string name="restaurante_el_saz_n">Restaurante El Sazón</string>
    <string name="restaurante_palapas_gorell">Restaurante Palapas Gorell</string>
    <string name="si_tu_visita_a_catemaco_es_de_placer_o_negocios_no_olvides_visitarnos_en_catemaco_para_que_deleites_de_los_ricos_platillos_del_restaurant_palapas_gorell_como_la_pi_a_rellena_de_mariscos_y_los_afrodisiacos_tegogolos_topote_fritos_y_la_rica_minilla_de_anguila_mojarra_al_chile_lim_n_mojarra_al_tachogovi_te_esperamos_a_unos_pasos_de_capitan_a_de_puerto_recuerda_no_somos_los_nicos_pero_si_los_mejores_es_un_lugar_para_pasar_un_buen_rato_con_la_familia_y_los_amigos_buena_comida_y_buen_saz_n_y_m_sica_viva_los_fines_de_semanas_n_consumo_en_el_lugar_para_llevar_direcci_n_paseo_del_malec_n_san_jose_95870_catemaco_ver_horario_s_bado_abierto_las_24_horas_domingo_abierto_las_24_horas_lunes_abierto_las_24_horas_martes_abierto_las_24_horas_mi_rcoles_abierto_las_24_horas_jueves_abierto_las_24_horas_viernes_abierto_las_24_horas">Si tu visita a Catemaco es de placer o negocios, no olvides visitarnos en Catemaco para que deleites de los ricos platillos del restaurant palapas gorell, como la piña rellena de mariscos y los afrodisiacos tegogolos, topote fritos y la rica minilla de anguila, mojarra al chile limón, mojarra al tachogovi, te esperamos a unos pasos de capitanía de puerto recuerda no somos los únicos pero si los mejores Es un lugar para pasar un buen rato con la familia y los amigos. Buena comida y buen sazón y música viva los fines de semanas.\n• Consumo en el lugar·\n Para llevar\n • Dirección: Paseo del Malecón, San Jose, 95870 Catemaco, Ver.\n • Horario: • sábado Abierto las 24 horas • domingo Abierto las 24 horas\n • lunes Abierto las 24 horas • martes Abierto las 24 horas • miércoles Abierto las 24 horas • jueves Abierto las 24 horas • viernes Abierto las 24 horas</string>
    <string name="muy_cerca_del_lago_de_catemaco_podr_s_disfrutar_de_lo_mejor_de_la_comida_de_los_tuxtla_mojarras_tegogolos_pellizcadas_anguila_por_mencionar_algunos_platillos_tambi_n_cuenta_con_una_amplia_variedad_de_desayunos_as_que_sin_importar_la_hora_del_d_a_las_puertas_estar_n_abiertas_para_deleitar_tu_paladar_n_consumo_en_el_lugar_n_para_llevar_n_entrega_a_domicilio_n_direcci_n_matamoros_64_centro_95870_catemaco_ver_n_horario_n_cierra_pronto_19_00_horario_de_apertura_dom_10_00_n_tel_fono_294_943_1026">Muy cerca del lago de Catemaco podrás disfrutar de lo mejor de la comida de los Tuxtla: mojarras, tegogolos, pellizcadas, anguila, por mencionar algunos platillos. También cuenta con una amplia variedad de desayunos, así que sin importar la hora del día las puertas estarán abiertas para deleitar tu paladar. \n• Consumo en el lugar·\n • Para llevar·\n • Entrega a domicilio\n • Dirección: Matamoros 64, Centro, 95870 Catemaco, Ver.\n • Horario:\n • Cierra pronto: 19:00 ⋅ Horario de apertura: dom., 10:00\n • Teléfono: 294 943 1026</string>
    <string name="el_restaurante_del_hotel_playa_cristal_podr_s_disfrutar_de_platillos_t_picos_de_la_regi_n_como_una_brocheta_de_camar_n_pero_otros_tambi_n_de_corte_internacional_como_los_medallones_cord_n_blue_as_que_habr_para_todo_tipo_de_paladares_y_a_cualquier_hora_del_d_a_n_consumo_en_el_lugar_n_pedidos_desde_el_autom_vil_n_entrega_a_domicilio_direcci_n_frente_al_lago_paseo_del_malec_n_s_n_centro_95870_catemaco_ver_n_horario_abierto_horario_de_cierre_22_00_tel_fono_294_943_0329">El restaurante del hotel Playa Cristal, podrás disfrutar de platillos típicos de la región como una brocheta de camarón, pero otros también de corte internacional como los medallones cordón blue. Así que habrá para todo tipo de paladares y a cualquier hora del día. \n• Consumo en el lugar·\n • Pedidos desde el automóvil·\n • Entrega a domicilio • Dirección: Frente al Lago, Paseo del Malecón S/N, Centro, 95870 Catemaco, Ver.\n • Horario: • Abierto ⋅ Horario de cierre: 22:00 • Teléfono: 294 943 0329</string>
    <string name="con_las_t_picas_festividades_jarochas_podr_s_disfrutar_de_la_deliciosa_comida_veracruzana_a_un_lado_de_una_agradable_vista_al_lago_barbacoa_de_camar_n_carne_de_chango_y_lo_que_dicen_que_es_su_invento_una_refrescante_paleta_helada_de_elote_todo_al_ritmo_del_son_jarocho_n_consumo_en_el_lugar_n_para_llevar_n_entrega_a_domicilio_n_direcci_n_playa_centro_95870_catemaco_ver_n_horario_abierto_horario_de_cierre_20_00_tel_fono_294_943_0010">Con las típicas festividades jarochas, podrás disfrutar de la deliciosa comida veracruzana a un lado de una agradable vista al lago. Barbacoa de camarón, carne de chango y, lo que dicen que es su invento, una refrescante paleta helada de elote. Todo al ritmo del son jarocho. \n• Consumo en el lugar·\n • Para llevar·\n • Entrega a domicilio\n • Dirección: Playa, Centro, 95870 Catemaco, Ver.\n • Horario: • Abierto ⋅ Horario de cierre: 20:00 • Teléfono: 294 943 0010</string>
    <string name="restaurante_de_comida_y_mariscos_de_catemaco_productos_tegogolos_memelas_topote_amarillo_momocho_c_cteles_de_camar_n_pulpo_mojarras_camarones_carne_ahumada_carne_de_chango_chagalapoli_cerveza_comida_mariscos_catemaco_n_consumo_en_el_lugar_n_para_llevar_n_entrega_a_domicilio_n_direcci_n_melchor_ocampo_26_san_juan_95870_catemaco_ver_n_horario_abierto_horario_de_cierre_23_00_tel_fono_294_943_2876">Restaurante de comida y mariscos de Catemaco. Productos Tegogolos, memelas, topote amarillo, momocho, cócteles de camarón, pulpo, mojarras, camarones, carne ahumada - carne de chango, chagalapoli, cerveza, comida, mariscos, Catemaco \n• Consumo en el lugar·\n • Para llevar·\n • Entrega a domicilio\n • Dirección: Melchor Ocampo 26, San Juan, 95870 Catemaco, Ver.\n • Horario: • Abierto ⋅ Horario de cierre: 23:00 • Teléfono: 294 943 2876</string>
    <string name="paseo_en_lancha">Paseo en lancha</string>
    <string name="mapa_de_la_ciudad_de_catemaco">Mapa de la ciudad de Catemaco</string>
    <string name="tu_experiencia_de_visita_en_la_hermosa_ciudad_de_catemaco_no_puede_estar_completa_si_faltas_a_un_recorrido_en_lancha_y_descubrir_toda_biosfera_que_ver_s_en_su_recorrido_naqu_puedes_ver_los_horarios_y_los_costos_n_horario_de_atenci_n_nlun_6_00_19_00_n_mar_6_00_19_00_n_mi_6_00_19_00_n_jue_6_00_19_00_n_vie_6_00_19_00_n_s_b_6_00_19_00_n_dom_6_00_19_00">Tu experiencia de visita en la hermosa ciudad de Catemaco no puede estar completa si faltas a un recorrido en lancha y descubrir toda biosfera que verás en su recorrido. \nAquí puedes ver los horarios y los costos.\n Horario de atención \nlun.: 6:00–19:00\n mar.: 6:00–19:00\n mié.: 6:00–19:00\n jue.: 6:00–19:00\n vie.: 6:00–19:00\n sáb.: 6:00–19:00\n dom.: 6:00–19:00</string>
    <string name="tranquilidad_es_justo_lo_que_ofrecen_las_playas_cercanas_a_catemaco_lugares_tur_sticos_ideales_para_la_pr_ctica_de_turismo_alternativo_y_de_aventura_en_sus_r_os_cascadas_cuevas_y_acantilados_tambi_n_podr_s_practicar_rappel_tomar_recorridos_en_lancha_y_paseos_a_caballo">Tranquilidad es justo lo que ofrecen las playas cercanas a Catemaco, lugares turísticos ideales para la práctica de turismo alternativo y de aventura en sus ríos, cascadas, cuevas y acantilados. También podrás practicar rappel, tomar recorridos en lancha y paseos a caballo.</string>
    <string name="la_barra_de_sontecomoapan">La Barra de Sontecomoapan</string>
    <string name="playa_escondida">Playa Escondida</string>
    <string name="playa_de_balzapote">Playa de Balzapote</string>
    <string name="playa_de_montepio">Playa de Montepio</string>
    <string name="playa_de_roca_partida">Playa de Roca Partida</string>
    <string name="es_un_enorme_acantilado_desde_donde_puedes_gozar_de_bellas_vistas_del_golfo_de_m_xico_y_ver_como_se_estrellan_grandes_olas_en_las_verticales_paredes_del_acantilado_es_una_playa_de_regular_oleaje_que_est_considerada_reserva_de_la_biosfera_es_una_playa_virgen_con_pe_ascos_cubiertos_de_verde_follaje_y_rboles_que_crecen_en_forma_horizontal_debido_a_los_fuertes_vientos_una_de_las_actividades_es_que_se_puede_escalar_los_farallones_de_roca_formados_por_el_choque_de_lava_con_el_mar_tambi_n_puedes_practicar_el_kayak_y_hay_tours_en_lancha_en_los_que_se_puede_visitar_la_cueva_del_pirata_lorencillo_que_de_acuerdo_a_la_leyenda_visitaba_la_regi_n_y_ocultaba_sus_tesoros_en_la_cueva_de_la_roca_partida_en_estos_paseos_se_puede_visitar_la_isla_de_los_p_jaros_en_donde_habitan_cientos_de_albatros_y_algunas_aves_de_otras_especies_se_ubica_en_la_zona_costera_de_la_regi_n_de_los_tuxtla_en_la_localidad_de_arroyo_a_130_km_del_puerto_de_veracruz_puedes_llegar_a_este_incre_ble_lugar_despu_s_de_atravesar_la_selva_veracruzana_hay_algunos_restaurantes_caba_as_y_lugares_para_acampar_por_carretera_a_playa_azul_rumb_a_sontecomapan_la_ruta_m_s_r_pida">Es un enorme acantilado desde donde puedes gozar de bellas vistas del Golfo de México y ver como se estrellan grandes olas en las verticales paredes del acantilado. Es una playa de regular oleaje que está considerada reserva de la biosfera. Es una playa virgen con peñascos cubiertos de verde follaje y árboles que crecen en forma horizontal debido a los fuertes vientos. Una de las actividades es que se puede escalar los farallones de roca formados por el choque de lava con el mar. También puedes practicar el kayak y hay tours en lancha en los que se puede visitar la cueva del pirata Lorencillo que de acuerdo a la leyenda visitaba la región y ocultaba sus tesoros en la cueva de la Roca Partida. En estos paseos se puede visitar la Isla de los Pájaros, en donde habitan cientos de albatros y algunas aves de otras especies. Se ubica en la zona costera de la región de Los Tuxtla en la localidad de Arroyo, a 130 km del Puerto de Veracruz. Puedes llegar a este increíble lugar después de atravesar la selva veracruzana. Hay algunos restaurantes, cabañas y lugares para acampar. Por Carretera. A Playa Azul rumbó a Sontecomapan La ruta más rápida</string>
    <string name="es_un_lugar_realmente_paradisiaco_que_se_ha_conservado_virgen_se_ubica_a_39_km_al_norte_de_catemaco_cuenta_con_peque_os_hoteles_caba_as_y_restaurantes_se_puede_practicar_kayak_no_solo_en_la_costa_si_no_tambi_n_puedes_navegar_por_el_rio_m_quina_otras_opciones_son_dar_paseos_en_lancha_escalar_en_roca_en_el_cerro_borrego_y_gozar_de_una_tirolesa_si_te_gusta_la_aventura_puedes_alquilar_una_lancha_para_visitar_la_costa_sur_que_es_bastante_rocosa_y_explorar_algunas_de_las_cuevas_aproximadamente_a_media_hora_de_la_playa_hay_una_cascada_conocida_como_cinco_chorros_que_vale_la_pena_visitar_por_su_belleza_natural_para_llegar_a_la_casada_puedes_alquilar_un_caballo_con_gu_a_en_la_playa_se_recomienda_mucha_precauci_n_al_nadar_en_la_costa_ya_que_no_hay_salvavidas_y_las_corrientes_son_fuertes_por_carretera_a_playa_azul_rumb_a_sontecomapan_la_ruta_m_s_r_pida">Es un lugar realmente paradisiaco que se ha conservado Virgen. Se ubica a 39 km al norte de Catemaco. Cuenta con pequeños hoteles, cabañas y restaurantes. Se puede practicar kayak, no solo en la costa si no también puedes navegar por el Rio Máquina. Otras opciones son dar paseos en lancha, escalar en roca en el Cerro borrego y gozar de una tirolesa. Si te gusta la aventura puedes alquilar una lancha para visitar la costa sur que es bastante rocosa y explorar algunas de las cuevas. Aproximadamente a media hora de la playa hay una cascada conocida como “Cinco Chorros” que vale la pena visitar por su belleza natural, para llegar a la casada puedes alquilar un caballo con guía en la playa. Se recomienda mucha precaución al nadar en la costa ya que no hay salvavidas y las corrientes son fuertes. Por Carretera. A Playa Azul rumbó a Sontecomapan La ruta más rápida</string>
    <string name="es_conocida_como_una_de_las_playas_m_s_bonitas_de_veracruz_y_se_ubica_en_la_regi_n_m_s_al_norte_de_los_tuxtla_es_una_incre_ble_playa_virgen_que_se_ubica_entre_dos_acantilados_y_que_no_es_muy_visitada_se_accede_a_trav_s_de_una_serie_de_escalones_y_el_terreno_que_rodea_la_playa_es_de_propiedad_privada_tambi_n_se_puede_llegar_por_lancha_abordando_en_montep_o_se_extiende_por_varios_kil_metros_y_es_perfecta_para_quienes_desean_estar_en_contacto_con_la_naturaleza_no_se_aconseja_visitar_en_invierno_por_las_tormentas_que_asolan_el_lugar_y_no_tiene_opciones_de_alojamiento_aunque_en_temporada_de_verano_se_puede_acampar_y_hay_restaurantes_de_estilo_r_stico_que_ofrecen_platillos_t_picos_veracruzanos_como_la_jaiba_al_chipotle_o_las_mojarras_al_mojo_de_ajo_se_encuentra_a_110_km_de_veracruz_cercana_a_los_tuxtla_por_carretera_a_playa_azul_rumb_a_sontecomapan_la_ruta_m_s_r_pida">Es conocida como una de las playas más bonitas de Veracruz y se ubica en la región más al norte de Los Tuxtla. Es una increíble playa Virgen que se ubica entre dos acantilados y que no es muy visitada. Se accede a través de una serie de escalones y el terreno que rodea la playa es de propiedad privada. También se puede llegar por lancha, abordando en Montepío. Se extiende por varios kilómetros y es perfecta para quienes desean estar en contacto con la naturaleza. No se aconseja visitar en invierno por las tormentas que asolan el lugar y no tiene opciones de alojamiento, aunque en temporada de verano se puede acampar y hay restaurantes de estilo rústico que ofrecen platillos típicos veracruzanos como la jaiba al chipotle o las mojarras al mojo de ajo. Se encuentra a 110 km de Veracruz, cercana a los Tuxtla. Por Carretera. A Playa Azul rumbó a Sontecomapan La ruta más rápida</string>
    <string name="es_el_nico_puerto_de_los_tuxtla_se_considera_como_una_de_las_mejores_playas_para_nadar_de_los_tuxtla_y_es_una_de_las_m_s_limpias_sin_embargo_hay_que_tener_mucho_cuidado_ya_que_la_playa_tiene_muchas_pozas_de_las_piedras_que_se_han_removido_por_lo_que_no_se_recomienda_para_las_personas_que_no_sepan_nadar_como_peculiaridad_la_parte_sur_de_esta_playa_fue_utilizada_en_la_filmaci_n_de_la_pel_cula_apocalipsis_en_la_secuencia_de_la_llegada_de_los_espa_oles_se_accede_a_la_playa_por_la_carretera_de_catemaco_a_montep_o_no_hay_servicios_tur_sticos_aunque_hay_algunas_casas_que_ofrecen_sus_jardines_para_acampar_por_carretera_a_playa_azul_rumb_a_sontecomapan_la_ruta_m_s_r_pida">Es el único puerto de Los Tuxtla. Se considera como una de las mejores playas para nadar de Los Tuxtla y es una de las más limpias; sin embargo, hay que tener mucho cuidado, ya que la playa tiene muchas pozas de las piedras que se han removido, por lo que no se recomienda para las personas que no sepan nadar. Como peculiaridad, la parte sur de esta playa fue utilizada en la filmación de la película Apocalipsis, en la secuencia de la llegada de los españoles. Se accede a la playa por la carretera de Catemaco a Montepío. No hay servicios turísticos, aunque hay algunas casas que ofrecen sus jardines para acampar. Por Carretera. A Playa Azul rumbó a Sontecomapan La ruta más rápida</string>
    <string name="hotel_los_arcos">Hotel Los Arcos</string>
    <string name="si_buscas_un_hotel_peque_o_para_familias_en_catemaco_no_te_pierdas_hotel_los_arcos_hotel_los_arcos_es_un_hotel_peque_o_para_familias_con_aire_acondicionado_en_las_habitaciones_y_es_f_cil_permanecer_conectado_durante_la_estancia_ya_que_ofrece_wifi_gratuito_para_los_hu_spedes_el_hotel_peque_o_tiene_recepci_n_abierta_24_horas_conserje_y_servicio_de_habitaciones_adem_s_los_hu_spedes_pueden_disfrutar_de_piscina_lo_que_lo_ha_convertido_en_una_opci_n_popular_entre_los_viajeros_que_visitan_catemaco_para_los_hu_spedes_que_tengan_coche_hay_parking_gratis_disponible_si_buscas_restaurantes_de_marisco_de_calidad_quiz_s_quieras_probar_restaurante_la_ola_o_la_ceiba_mientras_te_alojas_en_hotel_los_arcos_el_personal_de_hotel_los_arcos_est_deseando_atenderte_durante_tu_visita_nhabitaciones_con_un_costo_de_500_pesos_nservicios_del_establecimiento_n_estacionamiento_gratis_n_internet_de_alta_velocidad_gratuito_wifi_n_piscina_n_cafeter_a_n_guarder_a_n_actividades_infantiles_ideal_para_ni_os_familias_n_almacenamiento_de_equipaje_n_conserje_n_caracter_sticas_de_la_habitaci_n_n_aire_acondicionado_n_servicio_de_limpieza_n_servicio_a_la_habitaci_n_n_plancha_n_tipos_de_habitaci_n_n_habitaciones_para_familias_n_es_bueno_saberlo_n_categor_a_del_hotel_n_estilo_del_hotel_n_para_la_familia">Si buscas un hotel pequeño para familias en Catemaco, no te pierdas Hotel Los Arcos. Hotel Los Arcos es un hotel pequeño para familias con aire acondicionado en las habitaciones, y es fácil permanecer conectado durante la estancia, ya que ofrece wifi gratuito para los huéspedes. El hotel pequeño tiene recepción abierta 24 horas, conserje y servicio de habitaciones. Además, los huéspedes pueden disfrutar de piscina, lo que lo ha convertido en una opción popular entre los viajeros que visitan Catemaco. Para los huéspedes que tengan coche, hay parking gratis disponible. Si buscas restaurantes de marisco de calidad, quizás quieras probar Restaurante La Ola o La Ceiba mientras te alojas en Hotel Los Arcos. El personal de Hotel Los Arcos está deseando atenderte durante tu visita.\nHABITACIONES CON UN COSTO DE $500 PESOS \nServicios del establecimiento\n Estacionamiento gratis\n Internet de alta velocidad gratuito (WiFi)\n Piscina\n Cafetería\n Guardería\n Actividades infantiles (Ideal para niños / familias)\n Almacenamiento de equipaje\n Conserje\n Características de la habitación\n Aire acondicionado\n Servicio de limpieza\n Servicio a la habitación\n Plancha\n Tipos de habitación\n Habitaciones para familias\n Es bueno saberlo\n CATEGORÍA DEL HOTEL\n ESTILO DEL HOTEL\n Para la familia</string>
</resources>